以後有咩留返凌晨四點先講

唔洗留返拜山

有咩要同一解釋，唔好用個腦，成部錄音機咁不停重覆就得